好撚心啦瑞士，真係抵你世界盃俾我阿爺鄉下瑞典踢出局

炒鳩我地冰島？食撚屎啦

樓主亂講乜野，人地冰島全部業餘球員黎

樓主

又鞭

乜撚嘢啊，唔通你係瑞士狗呀？

樓主勇武

我全家死咗嘅入咗你數

挫敗狗

你阿爺係who